[開心大發現]原來味精對身體冇咩害處

雖然自己煮飯無咩必要落
但成日話出街食味精唔健康根本唔成立

屌睇撚錯左做精味
屌你老母撚鳩我

味精好惹味

理據係咩

食完味精好眼訓
仲唔係害處

我都係

味精本來就存在於食物(肉類，海帶，香菇之類)
就好似生果有果糖，海水有鹽份一樣
就連我地個身體本身自己都會生成味精出嚟
所以啲傻閪話咩味精過敏只係自己呃自己
如果對味精過敏的話，出世當日應該已經死撚左
只要係適量使用，味精不但冇副作用仲會令食物更好味

順帶一提，所謂鮮味就係指味精嘅味道
你可能會話，我明明冇落味精都食到鮮味wo
咁係因為你食緊樣食物本身仲未死嘅時候已經會係體內製造味精

只不過一個提錬左，一個冇
如果你接受到蔗糖，我諗唔到你有咩理由接受唔到味精

咁而家常用既味精係提煉出黎 定 化學合成出黎？

你所指嘅化學合成係咩
如果講生產過程中有冇化學作用應用其中，我只能夠講

有

如果你覺得只要出現到化學兩個字就接受唔到，咁我可以同你講，平時整麵包落乾依士已經係應用左個化學作用

講左好耐,不過根深蒂固
話味精唔健康同話食太鹹唔健康無咩分別

體內味精

真味精係天然
之後量產先變化學物質

你平時屋企煮送落鹽落糖全部都係化學物質

其實世間萬物都係化學 唔好飲水呀苯 H2O 黎家喎

chemophobia

就算食天然有機肥嘅新鮮蔬菜
佢入口嘅瞬間已經開始化學分解變化學物質

化學物質依個詞真係誤用到

屋企咪又係落雞粉(精)根本一Q樣

如果有人發現到一樣不含物質嘅物件
咁佢應該可以推翻曬所有物理定律

況且合成唔等於有害 天然亦唔等於有益

建議大家睇下依篇文 寫得唔差

味精有時有精味

自然食物有味精=/= 唔會味精過敏

glutamic acid係所有生物都需要嘅嘢嚟
雖然人類有能力自己合成

做個雙盲測試，一試便知龍與鳳

其實大家可以參考番呢份2014年Nature出既paper, review左市面上所謂既chemical-free (不含化學品)既產品, 大家買野可以留意番唔好揀錯